{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041613",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "본디소"
    },
    "text": "光州広域市南区ヤンチョンギル29-21階に位置するお店は、車でアクセスしにくい路地にあるので、駐車はヤンリム歴史文化村公営駐車場を利用して歩いてくることをお勧めします。 お店は毎日11:30から21:00まで営業しており、break timeは14:30から17:00までです。 ラストオーダーは20:00で火曜日は休みです。 メニューとしては大根若菜とコチュジャンソースのリガトーニが18,000ウォンで、フィルターコーヒーは5,000ウォンです。 コーヒー豆も販売しており、リンゴと花を炭酸水に入れた飲み物は7,000ウォンで、アーリオオーリオは14,000ウォン、ミニトマトスパゲッティニーは14,000ウォン、真空調理法のローストポークは23,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店は毎日11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の休憩時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "お店の休憩時間は14:30から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店のラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "お店のラストオーダーは20:00です。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "お店の定休日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "リガトーニとコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "リガトーニとコチュジャンソースのリガトーニは18,000ウォンで、フィルターコーヒーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店で販売しているコーヒー豆の値段はいくらですか？",
            "answer": "お店で販売しているコーヒー豆の値段は不明です。"
        },
        {
            "question": "リンゴと花を炭酸水に入れた飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "リンゴと花を炭酸水に入れた飲み物は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーリオオーリオの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーリオオーリオは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニトマトスパゲッティニーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニトマトスパゲッティニーは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "真空調理法のローストポークの値段はいくらですか？",
            "answer": "真空調理法のローストポークは23,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 349
    }
}